有冇intellectual property / Tech 蘿友？

分享下你平日做咩?
咩firm?
待遇點樣？